[眾籌] 十月一日 登頭版眾籌

十月一日 又一個悲慘既日子

我地永遠唔會忘記呢一日

我地想借頭版一頁 提醒番大家

頭版設計如下（呢個係初稿） 有意見可以提出

Up jpg檔 上黎有點低清

如果巴絲都認同我地理念 可以click落下面條link幫手眾籌 share出去比更多人 多多少少支持 積少成多 十月一日見！

Push

push

Pish

Push push

推

咁快又十月一

係... 時間過得好快 好多時會令人淡忘一啲野 但有啲野我地必須要記得

唔知有冇人會搞喺外國媒體登報？

要靠其他地區既手足